騰訊大股東Naspers：無意永久持有騰訊

騰訊（700）大股東、南非報業集團Naspers主席Koos Bekker今日於開普敦的股東大會上表示，公司無意永久持有騰訊股份。

據彭博報導指，Koos Bekker於會出指，現時騰訊的確為股東帶來了回報，又指「如果5年前沽出每股只能得到45元，而現在它的價格已經升到325元。」（If we had sold then, you would have gotten 45 Hong Kong dollars, now you get 325. We are not married to the share, but at this point in time it’s paying shareholders.）
現時Naspers持有騰訊33.18%股權，以今日收市價計，市值1327億美元（約10349億港元），較Naspers的市值高出超過300億美元！
蘋果財經，關心你飯碗

Naspers主席Koos Bekker

岩呀

一生同一世都總有個日子

8月既新聞...

依家都唔止個1萬億lu

同yahoo一樣
投資仲勁過自己間公司

325？
325我同你買晒佢！

妹仔大過主人婆,
世人只知道佢係騰訊基金, 無人知佢本業係咩